黃牛黨其實有無犯法

好似無法例話犯法

蠢撚到閪咁 唔撚識google?

炒樓都無啦